文尼恥笑區😹

😹

利

沙拿
文尼
幾時到法明奴

應該無機會

8強會輸

Lovern😤😤